Eduardt Eisenberg kaebuses wastu Nikolai Below ja Besborovkonr warguse pärast,  protokoll N:138 oliwad kutsumise pääle Eduardt Eisenberg Wolmari linnast ja Kerila töömehed Nikolai Below ja Besborovkonr wabandamata wälja jäänud.
Otsus: Asja härrale jätta, et kaebaja ja kaebuse alused wabandamata wälja jäänud.
